同女朋友一齊咗半年，今日終於埋牙嘅時候…

佢同我講佢唔係處，叫我放心入
嗰刻我個心就好似俾人用打樁機重重打咗一下咁
本身硬卜卜嘅細路都瞬間淋咗落嚟
因為我知道
就算我再努力
再出力屌佢
屌到佢嗰閪著火都好
都改變唔到我係失敗者依個事實
就算佢個ex當時表現再差，早洩又好，屌屌下淋咗都好
佢嘅第一次永遠都係屬於嗰個男人
或者去到佢九十歲喺醫院彌留之際
心入面記掛嘅都會係嗰個男人
嗰個第一個進入佢青春軀體嘅男人
嗰個奪去佢第一次嘅男人
嗰個摧毀我一生嘅男人
諗到依度
我嘅腦海裡彷彿聽到嗰個男人嘅笑聲
喺度笑我執佢用過嘅二手貨嚟用

依個時候女朋友見我呆咗咁就一嘢坐上嚟
將我淋咗嘅細佬放入佢個二手閪度
嗰一刻
我嘅人生就咁俾佢依一坐
坐碎了
玩完了
沒有了
我嘅處子之身就咁就俾佢奪去咗
俾一個冇咗第一次嘅女人奪去咗
嗰下嘅感覺
就好似有人將一個用過嘅安全套笠落你個龜頭度
我再冇資格追求處女
因為我已經唔係一個守身如玉嘅處男

諗到依度我好慶幸
上面個故係我鳩吹出嚟
如果唔係真係一世都抬唔起頭做人

處是只有一次的。也正因此，它才會發放出無比寶貴的光芒。

唔能夠用係咪處嚟衡量一個女人嘅價值
不過能夠用嚟衡量你喺佢心目中嘅價值

Don't take it too serious, bro.

潮文

其實追求處嘅男人先係好男人
將彼此嘅第一次交俾對方，就係對愛情最好嘅承諾
係人都知處女先唔好屌
所以只有一心為扑嘢男人先會唔追求處女
試問依種男人又點會確保到你一生一世嘅幸福？

I'm always serious in this matter of love

你同塊膜拍拖定同你女朋友拍拖？

性監交臭雞來

竟然咁多負皮
果然
男人不壞，女人不愛
好男人係香港不單冇市場，仲要淪為笑柄

認同
最大問題係班撚屌自己狗公唔係處又要娶處女係度叫春

塊膜嘅價值唔在於塊膜本身
而係佢代表住嘅回憶同青春

咪幾好

嗰啲垃圾影衰我地男人
假如我唔係處，根本唔會care對方係咪
因為一齊得就會彼此接受對方嘅過去

乜嘢好

越珍惜
越顯得留唔住
想趁自己
仲未白頭
上影樓影輯相
但又好似提住自己
終有一日會老咁
惶惶不可終日
但扮唔在乎
又過唔到自己
而家打飛機
一係唔打
儲住d精
打j其實好傷身
係你d頭髮骨頭
支取氣血
但真係忍唔到
就會諗住d
上左年紀既女人
有安全感
好似自己
永遠都係細路
永遠都係做仔
永遠受保護
永遠唔會大
永遠有個女性長輩
睇住自己
好憎自己
有時學左
街邊d人d口吻
懶係古惑
懶係醒咁
好多野
其實自己係知
只係扮傻扮天真
唔想自己
連最後一分天真
都冇埋
唔想好似d阿叔咁
開口埋口
講世界大事
講人生道理
之前連股票戶口都cut埋
男人玩呢d
好似好老成
好市儈咁
成日幻想自己
仲係美少年
雖則自己
或者從來就唔係
幻想自己
唔使做咩
就有人俾錢自己使咁
好似每份工
都係賺錢買花戴
雖則實情唔係
出街食野
唔會學d人咁
嗌份茶餐
坐成日
睇報紙玩電話
好似只為填飽肚咁
幾好食都係咁話
自己煮先最好味
冇諗過揸車
但享受人地車自己
好似自己永遠係細路
永遠有人照顧咁
鍾意d卡通人物
小新 查理布朗 富蘭克林 大口仔 小王子
以前又會幻想
到自己結婚生仔
唔使湊細路
唔使好似d人咁
走走笛笛養家
自然有能力養
原來一切都咁難

潮文
不過多左最後三句, fail

咁你去搵A0女囉 嘈嘈嘈
一定係處

最後三句畫龍點睛

結婚一定要㨂處

馬交口吾刀？

依家A0女都可以唔係處的

咁易搵我就唔會得閒喺度開po啦

屌你 乜撚嘢排版黎 好難睇
Btw, too long don’t read 88

老實講，寫得幾好。
7/10

拉

Thanks

講得幾好 支持

好煩喔 樓主同哥個咩處女膜拉麵日尻日講埋同一個話題 得喇全連登都知你地要處喇 祝你好運啦唔想再睇到你地d po

青頭仔,淋左既細路又點放入個閪度呢

處真係好重要
我每次叫雞都一定要make sure隻雞係處
但已經足足六年。六年以黎我每次一問隻雞係唔係處，就被人話癡線，唔做我生意
今時今日既女人一D矜持都無
唉

講故台

on9
鐘意處果d一定青頭
屌果時又話痛 又乜都唔玩得 又出晒血 又唔夠放
鳩都縮

冇咗最後三句就會俾班連登臭雞狙擊

我大把其他po

竟然有人記得我

嗱，臭雞係你講㗎，我冇講過

Ching如果你真俾個非處破處應該係成世人嘅污點

唔係話非處=臭雞
不過連登多臭雞就真嘅

咩年代，做愛只係用嚟消遣架姐，諗咁多嘢

邊有咁多處 食懞你咩

真

你同佢一齊為乜架，你咁樣真係害人害物，你搵啱先同人拍拖啦咁，或唔拍拖最好，你有無尊重過你女朋友

懂得夢是不可能實現的時候，已經是到了人生的終點。

我邊到有害人？？
唔好噏得就噏

6/10

咁低

0/10

你為咗處去同人拍拖呀老細，你係愛佢定愛佢隻豬呀你講啦

唔好推

睇嚟你完全get唔到我講嘅野

我連閪都冇得屌呀

咁有冇叫作封返利是比你啊?

唔理係咪處， 你會唔會介意佢係咪第一次拍拖？

依個我唔care

又唔見你介意佢同個ex打過車輪

都知你會咁講
打茄輪同扑嘢差好遠喎
同埋自己都打過啦

你自己打過咪唔care 囉
你未扑過係度萄葡人
有唔見你介意佢可能成世仲中意個ex多過你 (個人，唔碌尻)
當條女係肉便器

多Q餘

咪撚痴線啦你，屌你老母

我冇話過唔介意佢可能成世仲中意個ex多過我喎
係嘅話我連拖都唔會同佢拍
咪屈

恭喜你呀, 你仲守住個處, 你將來個老婆一定好高興

鍾意個人你又唔驚， 但係又驚佢鍾意個ex碌尻多啲
究竟你有幾短

係

麻包黑警可以令你忘記呢種痛苦

乜你真係完全理解唔到我講嘅嘢咩
邊度關碌鳩事
係個回憶呀聰明仔

我一拳幾件啦

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

我睇咗啲乜嘢.jpg

所以我一世都抬得起頭做人 做第一真係好重要 識有人成日同人講自己屌過咩女，有日我忍唔住問佢，咁你屌過處女末？ 我屌過，即刻收佢皮

個d話只有毒撚同青頭先會介意係唔係處，佢哋其實只係所謂既失敗者，用依d説話黎安慰自己

當你由破處到屌咗40次之後開始易d入，冇咁緊，冇好似俾骨扣住咁，你就知有冇分別，所以處係好重要，話唔重要個d人根本唔知分別係邊

處俾左你，但你女友返工OT同上司爆房爆到高潮，你覺得邊個征服感大d?

你覺得人地記得第一次，但人地同樣記得同上司當年無數過晚上

結論：做人別太執著控制不到既野

你講到個個女人都會同上司爆房咁
不過你個結論我認同嘅

屌又講
就黎變日經post

聽到佢唔係處做乜唔叫佢跪係度

on撚99
你一世都係一個失敗既男人

就算一個女仔個ex 係牙籤仔
屌唔穿塊膜
有處女情意結既人都係會介意

you are right

所以咪追求處囉

認同 處女大部分都會好用心去愛破左自己處嘅男人
因為第一次 佢會付出一切去愛你 因為你係與別不同 對佢意義重大 因為你 佢先有由女仔變成女人嘅回 唔會再有其他男人比到佢咁嘅最真摯嘅愛情回憶

講個笑話 2020年重有人有處女情意結

淋左就淋左，唔好搵藉口

有咩問題
人人追求嘅嘢唔同啫

同女友個上司爆房征服感最大

笑撚到我

做咩叫我 我冇打你

你自己係咪處先？

同我跪喺度